林鄭月娥：會再約見外國領事解釋逃犯修例

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，她同外國領事的關係緊密，未來會再約見三四位外國領事，解釋修訂逃犯條例，認為外國領事現時的擔憂是過慮，例如有領事擔心過境旅客會被移交內地，但處理移交逃犯的過程漫長，根本不適用於過境旅客。

林鄭月娥強調，今次修例是鞏固法治、彰顯公義，即使個人承受幾多政治批評，要做的都會去做。林鄭月娥說，由於條例提出修訂的期限是在6月1日，政府會在幾日內，一次過回應坊間的建議。

林鄭月娥說，逃犯條例早年不包括內地，並非刻意安排，而是根據過去的立法會文件指出，若果有人認為是刻意安排，需要提供證明，但至今並未見到相關證據出現。

到時隨便作個罪名扣留之後乜都得啦

解釋=掩飾

鴻門宴跟住一次過殺晒班領事揚我中國國威

外交部駐港特派員公署日前召開「吹風會」，向多個外國駐港傳媒機構代表講解《逃犯條例》修訂，據了解當中提到銅鑼灣書店及肖建華事件。

公署網站刊登會面相片，並引述副特派員宋如安指修例有利彰顯法治精神，中央政府全力支持，希望外國駐港媒體公正平衡報道。

據了解，宋如安亦表示香港及內地同屬一個國家，本來就要有移交逃犯的安排批評反對派的說法，很多是污衊、捏造及誇大。據了解，會上有記者提及銅鑼灣書店及肖建華事件，質疑即使沒有修例，只要中央想將某些人由香港送返內地，都會用一切方法，包括司法以外的方法。公署回應指，這些事情過去曾引起爭議，如果通過《逃犯條例》的修訂可以處理問題。

有解釋既需要咩？ 大陸佬都講到咁白 呃都廢事

唔會咁撚老土又話幫潘家攞返公道呀

睇直播，林鄭好似謝謝地，好似縮縮地，唔通收到風，習總係上面唔係好掂？

一件錯事，係咪解釋一百次就會變啱🤔

如果通過《逃犯條例》的修訂可以處理問題。

唔洗怕
我地唔會秘密捉你地國民
中國好撚文明
會合法捉你地國民
好像康明凱咁

真係當人ON9咩

但處理移交逃犯的過程漫長，根本不適用於過境旅客。

咪撚玩啦 到時咪扣留人地然後緊急開庭送返上大陸
之後再問記者會話合法 叫人咪撚干預香港司法獨立

傾緊果陣外國領使一質疑修正案例就即話人 bullshit

其實要幾多人去先至唔係誤解左？
就算50萬人遊行都係誤解左既數字

唔止係官
好多香港人都以為係咁
特別啲 CS
只需要重複講番個公司規定
就以為可以解決件事
做豬做奴隸嘅極致

習總條撚樣 倒台論 聽過好多次啦

三次政變後 (徐郭令薄周，孫政才，房張)
支共內反習勢力死左八成/變烏龜

將捉外國人合法化
以後有人抗議就話合法，
不可對香港事務說三道四

條西婆唔係最叻唔撚理鳩人既咩 做咩要解釋呀

未來會再約見三四位外國領事，解釋修訂逃犯條例

搵北韓 俄羅斯 委內瑞拉 非洲窮國領事解釋
攪掂 佢地話完全明白曬

佢角度，50萬人遊行，即係650萬人支持

最一個收九七婆皮就岩

俾下馬威人咋你估真係解釋咩

就算全世界都覺得有問題
777都係話無問題㗎啦
約嚟多9如 咪做show唔該

777永遠是對的

777 會話50 萬人連10%香港人都無, 人數唔重要
最重要佢係為左香港好, 唔期望全部人有足夠智慧去理解成個修例, 會再慢慢解釋

全世界都誤解 我林鄭係清醒

俄羅斯已經講咗保持中立

慢慢周又咪過境比人捉撚左，美國都得，支那又點會做唔到

即使個人承受幾多政治批評，要做的都會去做。

屌你老味佢都廢事理你班賤民

死八婆

睇死佢都係私下暗示唔會郁外國人
希望佢哋唔會搞大件事

777:我係被迫立法 請即刻政治庇護我

林鄭月娥說，逃犯條例早年不包括內地，並非刻意安排
> 當年政府當事人同密件都講明係刻意, 又扮唔係

處理移交逃犯的過程漫長，根本不適用於過境旅客
> 孟匪猛舟又何嘗唔係過境

收埋啲閪嘴閪面先sale嘢啦

好想睇林太用英文解釋「行得正企得正怕乜修例」呢個概念

用治港豬既方法同西方政府玩語言偽術
唔好去出醜啦。人地問到你口啞啞又講門面野

行政長官林鄭月娥表示，稍後將約見最少3、4名外國駐港總領事，親自再解說《逃犯條例》的修訂。她又說，對外國領事提出意見或有誤會，她感到遺憾，如更早向他們解釋修例，會有助了解，上星期她與幾個歐盟國家總領事及歐盟辦事處主管會面，她都作解說，希望他們更好掌握情況。

林鄭月娥出席行政會議前說，有外國領事的擔心是過慮，例如過境旅客都可隨意被遣送內地。她表示，如要啟動漫長程序及關卡，根據不適用這種情況，加上條例原本已有多種保障，希望他們能更好掌握，政府每日都會繼續解說。

林鄭月娥又說，修例對香港重要，要鞏固法治、彰顯公義，令香港有全面保障。她表示，不希望有外地犯了嚴重罪行的人到香港匿藏，亦不願見到香港人在香港犯了嚴重罪行就可逃之夭夭，強調無論自己承受幾多政治上的批評，她都認為要修例，希望得到社會廣泛支持。

Point1有冇source？

喺香港你就可以打橫嚟行啫

今次對住班外國領事講埋啲戇鳩歪理，咪當班領事同你一樣咁戇鳩至得㗎

解釋再多都無用
人地係唔信依家香港政府係中立
不受中國影響

勾結外國勢力

外國唔係驚你條條例點寫，因為佢都跟本唔care邊啲人有機會比人拉，邊啲人唔會，因為佢地清楚知道中國由頭到尾跟本唔會跟規矩做事。
你呢一刻講到明美國人我係唔拉，聽日就拉一個你都夠膽死，佢點會仲信你個仆街呀

外國記者會單野 歐美班領事都已經好不滿

反習派系代表人物，近一個月紛紛出現，仲有媒體報導，習帝無理由準許，我諗習派已經有無之前咁強勢

根本就此地無銀la

香港市領導勾結外國勢力

出哂700萬人都係會話
好體諒受害者家人嘅心情 所以要立

漫長 =/= 唔會

屌你老母用腦諗下野好唔好

咁係度做野果啲又係唔係旅客呀屌

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

淋：你識條鐵咩 等我話比你知啦
領事：

港共講野仲病人信？

到時好似tvb劇咁
披麻戴孝拎著個女仔嘅神主牌咁入去

班鬼佬聽完你講就會各自做新安排, 個不確定性會愈黎愈大。你估佢地似你林鄭月娥一樣一個「宣示/ 廢話」就當解決左...

700萬人遊行都係誤解
有14億人支持，繼續通過

要見就去德國見啦

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，她同外國領事的關係緊密

扮撚晒fd咁
到底實際係點？

之前話人地淨係宣示立場咋喎

據了解，宋如安亦表示香港及內地同屬一個國家，本來就要有移交逃犯的安排批評反對派的說法，很多是污衊、捏造及誇大。據了解，會上有記者提及銅鑼灣書店及肖建華事件，質疑即使沒有修例，只要中央想將某些人由香港送返內地，都會用一切方法，包括司法以外的方法。公署回應指，這些事情過去曾引起爭議，如果通過《逃犯條例》的修訂可以處理問題。

唔洗解釋啦 梁美芬話領事們撐修例順利

唔係話人地係廢話咩?

當初夠話港人治港 高度自治 一國兩制啦

一陣班領事俾人迷到開綠燈就玩撚完
愈拖愈多鬼

中共最叻玩呢味

好心佢喇 佢以為外交官係港豬 講多兩講就信你

外國領事心諗: 仲要浪費時間應酬條柒婆

大話講一萬次都係大話 算把啦

咪係 硬過咪得囉
使解釋？

You shut up 777

真係當人on9
自己之前做過咩當人唔記得

修例送多啲人上去

50萬人上街反對，佢地會話即係有650萬人讚成